黃大仙竹園街市半島冰廳

呢間叫半島冰廳唔係半島冰室。
佢既裝修同價錢同銀龍集團天水圍天瑞商埸既茶魚飯后有9成9相似。
係2019年12月左右先開張。

言下之意佢係藍店？

唔肯定。睇下有無手足知。